De politie moet inderdaad overtrokken mannen en slimme--oh, zo slim!--na lezing van het hart, dat ze moeite zich in deze materie.
Nee, mijn vriend Jonathan, ga je neem de lok uit honderd lege huis in dit uw Londen, of van een stad in de wereld; en als je het als zulke dingen zijn terecht gedaan, en op het moment dat zulke dingen zijn terecht gedaan, zal niemand hindert.
Ik heb gelezen van een meneer die een zo fijn huis in Londen, en toen ging hij voor maanden van zomer naar Zwitserland" en "lock up" zijn huis, sommige inbreker kwam en brak ruit op terug en kreeg.
Vervolgens ging hij en open de luiken aan de voorzijde en buiten lopen en door de deur, voordat de ogen van de politie.
Daarna heeft hij nog een veiling in dat huis en propageren, en grote merken; en wanneer de dag komt hij verkopen door een geweldige veilingmeester alle goederen van die andere man die ze bezitten.
